====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' usine de la régie Renault à Flins a eu pour conséquence un développement des petites villes de la rive gauche , les Mureaux , Elizabethville , Mézières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

